# translation of zh_TW.po to Chinese Traditional
# translation of drakconf-zh_TW.po to Chinese Traditional
# Big5 Translation.
# Copyright (C) 2001,2003, 2004 Free Software Foundation, Inc.
# Kenduest Lee <kenduest@i18n.linux.org.tw> , 2002
# Joe Man <trmetal@yahoo.com.hk>, 2001.
# Hilbert <freehil@yahoo.com>, 2003, 2004.
# Hilbert <h@mandrake.org>, 2004.
# yujia   <yujia.kang@gmail.com>, 2005
# Shiva Huang <shivahuang@gmail.com>, 2005, 2008.
# You-Cheng Hsieh <yochenhsieh@xuite.net>, 2006-2007.
# You-Cheng Hsieh <yochenhsieh@gmail.com>, 2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-19 16:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-08 00:19+0800\n"
"Last-Translator:  You-Cheng Hsieh <yochenhsieh@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../contributors.pl:11
#, c-format
msgid "Packagers"
msgstr "打包者"

#: ../contributors.pl:12 ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "Per Oyvind Karlsen"
msgstr "Per Oyvind Karlsen"

#: ../contributors.pl:12
#, c-format
msgid ""
"massive packages rebuilding and cleaning, games, sparc port, proofreading of "
"Mandriva tools"
msgstr "大量的套件重建與清理、遊戲、sparc 移植、校對 Mandriva 工具"

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "Guillaume Rousse"
msgstr "Guillaume Rousse"

#: ../contributors.pl:13
#, c-format
msgid "cowsay introduction"
msgstr "cowsay 介紹"

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "Olivier Thauvin"
msgstr "Olivier Thauvin"

#: ../contributors.pl:14
#, c-format
msgid "figlet introduction, Distriblint (checking rpm in the distro)"
msgstr "figlet 介紹、Distriblint (檢查發行版本中的 rpm)"

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "Marcel Pol"
msgstr "Marcel Pol"

#: ../contributors.pl:15
#, c-format
msgid "xfce4, updated abiword, mono"
msgstr "xfce4、升級過的 abiword、mono"

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid "Ben Reser"
msgstr "Ben Reser"

#: ../contributors.pl:16
#, c-format
msgid ""
"updated nc with debian patches, fixed some perl packages, dnotify startup "
"script, urpmc, hddtemp, wipe, etc..."
msgstr ""
"採用 Debian 的修正來更新的 nc、修正某些 perl 套件、dnotify startup script、"
"urpmc、hddtemp、wipe，等等..."

#: ../contributors.pl:17 ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Thomas Backlund"
msgstr "Thomas Backlund"

#: ../contributors.pl:17
#, c-format
msgid ""
"\"deep and broad\" kernel work (many new patches before integration in "
"official kernel)"
msgstr "\"深且廣\" 的核心工作 (於正式核心之前整合許多修正)"

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "Svetoslav Slavtchev"
msgstr "Svetoslav Slavtchev"

#: ../contributors.pl:18
#, c-format
msgid "kernel work (audio- and video-related patches)"
msgstr "核心工作 (音效與視訊相關修正)"

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "Danny Tholen"
msgstr "Danny Tholen"

#: ../contributors.pl:19
#, c-format
msgid "patches to some packages, kfiresaver, xwine. ppc kernel-benh."
msgstr "部分套件的修正、kfiresaver、xwine。ppc kernel-benh。"

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid "Buchan Milne"
msgstr "Buchan Milne"

#: ../contributors.pl:20
#, c-format
msgid ""
"Samba 3.0 (prerelease) that co-exists with Samba 2.2.x, Samba-2.2.x, GIS "
"software (grass, mapserver), cursor_themes collection, misc server-side "
"contributions"
msgstr ""
"與 Samba 2.2.x 共存的 Samba 3.0 (預覽版)、Samba-2.2.x、GIS 軟體 (grass、"
"mapserver)、cursor_themes collection、misc 伺服器端的貢獻"

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid "Goetz Waschk"
msgstr "Goetz Waschk"

#: ../contributors.pl:21
#, c-format
msgid ""
"xine, totem, gstreamer, mplayer, vlc, vcdimager, xmms and plugins gnome-"
"python, rox desktop"
msgstr ""
"xine、totem、gstreamer、mplayer、vlc、vcdimager、xmms 及外掛程式、gnome-"
"python、rox desktop"

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid "Austin Acton"
msgstr "Austin Acton"

#: ../contributors.pl:22
#, c-format
msgid ""
"audio/video/MIDI apps, scientific apps, audio/video production howtos, "
"bluetooth, pyqt & related"
msgstr ""
"音效/視訊/MIDI 軟體、科學軟體、音效/視訊生產 HOWTOs 文件、藍芽、pyqt 及相關"

#: ../contributors.pl:23
#, c-format
msgid "Spencer Anderson"
msgstr "Spencer Anderson"

#: ../contributors.pl:23
#, c-format
msgid "ATI/gatos/DRM stuff, opengroupware.org"
msgstr "ATI/gatos/DRM stuff, opengroupware.org"

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "Andrey Borzenkov"
msgstr "Andrey Borzenkov"

#: ../contributors.pl:24
#, c-format
msgid "supermount-ng and other kernel work"
msgstr "supermount-ng 與其他核心工作"

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "Oden Eriksson"
msgstr "Oden Eriksson"

#: ../contributors.pl:25
#, c-format
msgid "most web-based packages and many security-related packages"
msgstr "大多的網路套件與安全性相關套件"

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "Stefan VanDer Eijk"
msgstr "Stefan VanDer Eijk"

#: ../contributors.pl:26
#, c-format
msgid "slbd distro checking, devel dependancies"
msgstr "slbd 版本檢查,開發相依性"

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "David Walser"
msgstr "David Walser"

#: ../contributors.pl:27
#, c-format
msgid "rpmsync script, foolproof MIDI playback, tweaked libao"
msgstr "rpmsync script、簡易的 MIDI 播放程式、調整 libao"

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "Andi Payn"
msgstr "Andi Payn"

#: ../contributors.pl:28
#, c-format
msgid "many extra gnome applets and python modules"
msgstr "許多外加的 gnome 小應用程式與 python 模組"

#: ../contributors.pl:29 ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "Tibor Pittich"
msgstr "Tibor Pittich"

#: ../contributors.pl:29
#, c-format
msgid ""
"sk-i18n, contributed several packages, openldap testing and integration, "
"bind-sdb-ldap, several years of using cooker and bug hunting, etc..."
msgstr ""
"mdk sk-i18n 團隊的領導者，貢獻了數個套件 (mozilla-firebird、afbackup、silc-"
"client、psi、amavis-ng、lukemftp、cacti、scponly...)，常年使用 cooker 與獵殺"
"臭蟲、等等"

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "Pascal Terjan"
msgstr "Pascal Terjan"

#: ../contributors.pl:30
#, c-format
msgid "some ruby stuff, php-pear packages, various other stuff."
msgstr "一些 ruby 的東西、php-pear 套件、以及其他許多東西。"

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "Michael Reinsch"
msgstr "Michael Reinsch"

#: ../contributors.pl:31
#, c-format
msgid "moin wiki clone, beep-media-player, im-ja and some other packages"
msgstr "moin wiki clone、beep-media-player、im-ja 及其他套件"

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "Christophe Guilloux"
msgstr "Christophe Guilloux"

#: ../contributors.pl:32
#, c-format
msgid "bug reports, help with thunderbird package,..."
msgstr "BUG 回報、協助 thunderbird 套件"

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid "Brook Humphrey"
msgstr "Brook Humphrey"

#: ../contributors.pl:33
#, c-format
msgid ""
"testing and bug reports, Dovecot, bibletime, sword, help with pure-ftpd, "
"spamassassin, maildrop, clamav."
msgstr ""
"測試及 BUG 回報、Dovecot、bibletime、sword、協助 pure-ftpd、spamassassin、"
"maildrop、clamav。"

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid "Olivier Blin"
msgstr "Olivier Blin"

#: ../contributors.pl:34
#, c-format
msgid ""
"http proxy support in installer, kernel 2.6 support in sndconfig, samba3 "
"support in LinNeighborhood, fixes and enhancements in urpmi, bootsplash and "
"drakxtools"
msgstr ""
"安裝時即支援 HTTP Proxy，支援 2.6 版核心的 sndconfig，支援 samba3 的 "
"LinNeighborhood，修正並增強的 urpmi、bootsplash 以及 drakxtools 工具"

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "Emmanuel Blindauer"
msgstr "Emmanuel Blindauer"

#: ../contributors.pl:35
#, c-format
msgid "lm_sensors for 2.6 kernel, testing, some contrib packages."
msgstr "lm_sensors for 2.6 核心、測試、某些 contrib 套件。"

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "Matthias Debus"
msgstr "Matthias Debus"

#: ../contributors.pl:36
#, c-format
msgid "sim, pine and some other contrib packages."
msgstr "sim、pine 及其他 contrib 套件。"

#: ../contributors.pl:37
#, c-format
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "SunnyDubey"
msgstr "SunnyDubey"

#: ../contributors.pl:38
#, c-format
msgid "wrote/edited parts of gi/docs/HACKING file"
msgstr "撰寫/編輯部分 gi/docs/HACKING 檔案"

#: ../contributors.pl:39
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: ../contributors.pl:40
#, c-format
msgid "Maik Wagner"
msgstr ""

#: ../contributors.pl:40
#, fuzzy, c-format
msgid "German translator and coordinator"
msgstr "芬蘭文的翻譯者與協調者"

#: ../contributors.pl:41
#, c-format
msgid "Norwegian Bokmal (nb) translator and coordinator, i18n work"
msgstr "挪威文 (巴克摩) 的翻譯者與協調者、i18n 團隊"

#: ../contributors.pl:42
#, c-format
msgid "\"one-man\" mdk sk-i18n team"
msgstr "\"one-man\" mdk sk-i18n 團隊"

#: ../contributors.pl:43
#, c-format
msgid "Finnish translator and coordinator"
msgstr "芬蘭文的翻譯者與協調者"

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Reinout Van Schouwen"
msgstr "Reinout Van Schouwen"

#: ../contributors.pl:44
#, c-format
msgid "Dutch translator and coordinator"
msgstr "荷蘭文的翻譯者與協調者"

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Keld Simonsen"
msgstr "Keld Simonsen"

#: ../contributors.pl:45
#, c-format
msgid "Danish translator (and some Bokmal too:-)"
msgstr "丹麥與的翻譯者 (也協助了一些巴克摩語:-)"

#: ../contributors.pl:46
#, c-format
msgid "Karl Ove Hufthammer"
msgstr "Karl Ove Hufthammer"

#: ../contributors.pl:46
#, c-format
msgid "Norwegian Nynorsk (nn) translator and coordinator"
msgstr "挪威文 (耐諾斯克) 的翻譯者與協調者"

#: ../contributors.pl:47
#, c-format
msgid "Marek Laane"
msgstr "Marek Laane"

#: ../contributors.pl:47
#, c-format
msgid "Estonian translator"
msgstr "愛沙尼亞語翻譯者"

#: ../contributors.pl:48
#, c-format
msgid "Andrea Celli"
msgstr "Andrea Celli"

#: ../contributors.pl:48 ../contributors.pl:49 ../contributors.pl:50
#, c-format
msgid "Italian Translator"
msgstr "義大利語翻譯者"

#: ../contributors.pl:49 ../contributors.pl:65
#, c-format
msgid "Simone Riccio"
msgstr "Simone Riccio"

#: ../contributors.pl:50 ../contributors.pl:66
#, c-format
msgid "Daniele Pighin"
msgstr "Daniele Pighin"

#: ../contributors.pl:51 ../contributors.pl:69
#, c-format
msgid "Vedran Ljubovic"
msgstr "Vedran Ljubovic"

#: ../contributors.pl:51
#, c-format
msgid "Bosnian translator"
msgstr "波士尼亞文翻譯者"

#: ../contributors.pl:52
#, c-format
msgid "Testers"
msgstr "測試者"

#: ../contributors.pl:53
#, c-format
msgid "Benoit Audouard"
msgstr "Benoit Audouard"

#: ../contributors.pl:53
#, c-format
msgid "testing and bug reporting, integration of eagle-usb driver"
msgstr "測試及 BUG 回報、整合 eagle-usb 的驅動程式"

#: ../contributors.pl:54
#, c-format
msgid "Bernhard Gruen"
msgstr "Bernhard Gruen"

#: ../contributors.pl:54 ../contributors.pl:55 ../contributors.pl:56
#: ../contributors.pl:57 ../contributors.pl:58 ../contributors.pl:59
#: ../contributors.pl:60 ../contributors.pl:61 ../contributors.pl:62
#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "testing and bug reporting"
msgstr "測試及 BUG 回報"

#: ../contributors.pl:55
#, c-format
msgid "Jure Repinc"
msgstr "Jure Repinc"

#: ../contributors.pl:56
#, c-format
msgid "Felix Miata"
msgstr "Felix Miata"

#: ../contributors.pl:57
#, c-format
msgid "Tim Sawchuck"
msgstr "Tim Sawchuck"

#: ../contributors.pl:58
#, c-format
msgid "Eric Fernandez"
msgstr "Eric Fernandez"

#: ../contributors.pl:59
#, c-format
msgid "Ricky Ng-Adam"
msgstr "Ricky Ng-Adam"

#: ../contributors.pl:60
#, c-format
msgid "Pierre Jarillon"
msgstr "Pierre Jarillon"

#: ../contributors.pl:61
#, c-format
msgid "Michael Brower"
msgstr "Michael Brower"

#: ../contributors.pl:62
#, c-format
msgid "Frederik Himpe"
msgstr "Frederik Himpe"

#: ../contributors.pl:63
#, c-format
msgid "Jason Komar"
msgstr "Jason Komar"

#: ../contributors.pl:64
#, c-format
msgid "Raphael Gertz"
msgstr "Raphael Gertz"

#: ../contributors.pl:64
#, c-format
msgid "testing, bug report, Nvidia package try"
msgstr "測試、BUG 回報、Nvidia 套件試用"

#: ../contributors.pl:65 ../contributors.pl:66 ../contributors.pl:67
#: ../contributors.pl:68 ../contributors.pl:69 ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "testing, bug reporting"
msgstr "測試、BUG 回報"

#: ../contributors.pl:67
#, c-format
msgid "Fabrice FACORAT"
msgstr "Fabrice FACORAT"

#: ../contributors.pl:68
#, c-format
msgid "Mihai Dobrescu"
msgstr "Mihai Dobrescu"

#: ../contributors.pl:70
#, c-format
msgid "Mary V. Jones-Giampalo"
msgstr "Mary V. Jones-Giampalo"

#: ../contributors.pl:71
#, c-format
msgid "Vincent Meyer"
msgstr "Vincent Meyer"

#: ../contributors.pl:71
#, c-format
msgid "MD, testing, bug reporting"
msgstr "MD、測試、BUG 回報"

#: ../contributors.pl:72
#, c-format
msgid ""
"And many unnamed and unknown beta testers and bug reporters that helped make "
"sure it all worked right."
msgstr "與許多的無名與未知的 beta 測試者與臭蟲回報者，他們確認它能正常運作。"

#: ../control-center:95
#, c-format
msgid "OpenMandriva Lx"
msgstr "OpenMandriva Lx"

#: ../control-center:105 ../control-center:110
#, c-format
msgid "%s Control Center"
msgstr "%s 控制中心"

#: ../control-center:111 ../control-center:1064
#, c-format
msgid "Loading... Please wait"
msgstr "準備中... 請稍候..."

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:156 ../control-center:160
#, c-format
msgid "Software Management"
msgstr "軟體管理"

#: ../control-center:172 ../control-center:359 ../control-center:394
#: ../control-center:552
#, c-format
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: ../control-center:182
#, c-format
msgid "Server wizards"
msgstr "伺服器精靈"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:185 ../control-center:188
#, c-format
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: ../control-center:191
#, c-format
msgid "Configure FTP"
msgstr "設定 FTP"

#: ../control-center:192
#, c-format
msgid "Set up an FTP server"
msgstr "建立 FTP 伺服器"

#: ../control-center:194
#, c-format
msgid "Configure Samba"
msgstr "設定 Samba"

#: ../control-center:195
#, c-format
msgid ""
"Set up a file and print server for workstations running Linux and non-Linux "
"systems"
msgstr "設定檔案與列印伺服器供 Linux 與非 Linux 系統的工作站使用"

#: ../control-center:197
#, c-format
msgid "Manage Samba share"
msgstr "管理 Samba 分享"

#: ../control-center:198
#, c-format
msgid "Manage, create special share, create public/user share"
msgstr "管理、建立特定的分享，建立公共/使用者 (public/user) 的分享"

#: ../control-center:200
#, c-format
msgid "Configure web server"
msgstr "設定 web 伺服器"

#: ../control-center:201
#, c-format
msgid "Set up a web server"
msgstr "建立 web 伺服器"

#: ../control-center:203
#, c-format
msgid "Configure installation server"
msgstr "設定安裝伺服器"

#: ../control-center:204
#, c-format
msgid "Set up server for network installations of %s"
msgstr "建立 %s 網路安裝伺服器"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:214 ../control-center:217
#, c-format
msgid "Network Services"
msgstr "網路服務"

#: ../control-center:220
#, c-format
msgid "Configure DHCP"
msgstr "設定 DHCP"

#: ../control-center:221
#, c-format
msgid "Set up a DHCP server"
msgstr "建立 DHCP 伺服器 "

#: ../control-center:223
#, c-format
msgid "Configure DNS"
msgstr "設定 DNS"

#: ../control-center:224
#, c-format
msgid "Set up a DNS server (network name resolution)"
msgstr "建立 DNS 伺服器 (網路名稱解析)"

#: ../control-center:226
#, c-format
msgid "Configure proxy"
msgstr "設定 proxy"

#: ../control-center:227
#, c-format
msgid "Configure a web caching proxy server"
msgstr "設定一個網頁快取 Proxy 伺服器"

#: ../control-center:229
#, c-format
msgid "Configure time"
msgstr "設定時間"

#: ../control-center:230
#, c-format
msgid ""
"Set the time of the server to be synchronized with an external time server"
msgstr "設定您的伺服器與一個外部時間伺服器進行同步"

#: ../control-center:232 ../control-center:233
#, c-format
msgid "OpenSSH daemon configuration"
msgstr "OpenSSH 組態設定"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#. -PO: this message is already translated in drakx domain from which MCC will searchs it:
#: ../control-center:244 ../control-center:247 ../lib/MDV/Control_Center.pm:56
#, c-format
msgid "Authentication"
msgstr "認證方式"

#: ../control-center:251
#, c-format
msgid "Configure NIS and Autofs"
msgstr "設定 NIS 與 Autofs"

#: ../control-center:252
#, c-format
msgid "Configure the NIS and Autofs services"
msgstr "設定 NIS 與 Autofs 服務"

#: ../control-center:254
#, c-format
msgid "Configure LDAP"
msgstr "設定 LDAP"

#: ../control-center:255
#, c-format
msgid "Configure the LDAP directory services"
msgstr "設定 LDAP 目錄服務"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:266 ../control-center:269
#, c-format
msgid "Groupware"
msgstr "群組軟體"

#: ../control-center:272
#, c-format
msgid "Configure news"
msgstr "設定 news"

#: ../control-center:273
#, c-format
msgid "Configure a newsgroup server"
msgstr "設定新聞群組伺服器"

#: ../control-center:275
#, c-format
msgid "Configure groupware"
msgstr "設定 groupware"

#: ../control-center:276
#, c-format
msgid "Configure a groupware server"
msgstr "設定群組軟體伺服器"

#: ../control-center:278
#, c-format
msgid "Configure mail"
msgstr "設定郵件"

#: ../control-center:279
#, c-format
msgid "Configure the Internet Mail services"
msgstr "設定電子郵件服務"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:291 ../control-center:294
#, c-format
msgid "Online Administration"
msgstr "線上管理"

#: ../control-center:310
#, c-format
msgid "Local administration"
msgstr "本地端管理"

#: ../control-center:311
#, c-format
msgid "Configure the local machine via web interface"
msgstr "由網頁介面設定本地端機器"

#: ../control-center:311
#, c-format
msgid "You don't seem to have webmin intalled. Local config is disabled"
msgstr "您似乎沒有安裝 webmin。本地端設定被停用"

#: ../control-center:313
#, c-format
msgid "Remote administration"
msgstr "遠端管理"

#: ../control-center:314
#, c-format
msgid "Click here if you want to configure a remote box via Web interface"
msgstr "若您要透過網頁介面設定一遠端機器請點選這裡"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:328
#, c-format
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: ../control-center:331
#, c-format
msgid "Manage your hardware"
msgstr "管理您的硬體"

#: ../control-center:338
#, c-format
msgid "Configure graphics"
msgstr "設定顯示"

#: ../control-center:344
#, c-format
msgid "Configure mouse and keyboard"
msgstr "設定滑鼠與鍵盤"

#: ../control-center:351
#, c-format
msgid "Configure printing and scanning"
msgstr "設定印表機與掃描器"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:369 ../drakxconf:31
#, c-format
msgid "Network & Internet"
msgstr "網路 & 網際網路"

#: ../control-center:372 ../lib/MDV/Control_Center.pm:398
#, c-format
msgid "Manage your network devices"
msgstr "管理您的網路裝置"

#: ../control-center:385
#, c-format
msgid "Personalize and Secure your network"
msgstr "自訂並保全您的網路"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:404
#, c-format
msgid "System"
msgstr "系統"

#: ../control-center:407
#, c-format
msgid "Manage system services"
msgstr "管理系統服務"

#: ../control-center:416
#, c-format
msgid "Localization"
msgstr "地區及語言"

#: ../control-center:423
#, c-format
msgid "Administration tools"
msgstr "管理工具"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:440
#, c-format
msgid "Network Sharing"
msgstr "網路分享"

#: ../control-center:443
#, c-format
msgid "Configure Windows(R) shares"
msgstr "設定 Windows(R) 分享"

#: ../control-center:450
#, c-format
msgid "Configure NFS shares"
msgstr "設定 NFS 分享"

#: ../control-center:457
#, c-format
msgid "Configure WebDAV shares"
msgstr "設定 WebDAV 分享"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:467 ../control-center:470
#, c-format
msgid "Local disks"
msgstr "本地端磁碟"

#: ../control-center:494
#, c-format
msgid "CD-ROM (%s)"
msgstr "CD-ROM (%s)"

#: ../control-center:495
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD-ROM drive is mounted"
msgstr "設定您的「%s」 CD 光碟機掛載於何處"

#: ../control-center:497
#, c-format
msgid "DVD-ROM (%s)"
msgstr "DVD-ROM(%s)"

#: ../control-center:498
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" DVD-ROM drive is mounted"
msgstr "設定您的 「%s」 DVD 光碟機掛載於何處"

#: ../control-center:500
#, c-format
msgid "CD/DVD burner (%s)"
msgstr "CD/DVD 燒錄器 (%s)"

#: ../control-center:501
#, c-format
msgid "Set where your \"%s\" CD/DVD burner is mounted"
msgstr "設定您的 「%s」 CD/DVD 燒錄器掛載於何處"

#: ../control-center:503
#, c-format
msgid "ZIP drive"
msgstr "ZIP 磁碟機"

#: ../control-center:504
#, c-format
msgid "Set where your ZIP drive is mounted"
msgstr "設定您的 ZIP 裝置掛載於何處"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:516 ../control-center:519
#, c-format
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. -PO: please keep the following message very short: it must fit in the left list of MCC!!!
#: ../control-center:534
#, c-format
msgid "Boot"
msgstr "開機"

#: ../control-center:537
#, c-format
msgid "Configure boot steps"
msgstr "設定開機過程"

#: ../control-center:546
#, c-format
msgid "Boot look'n feel"
msgstr "開機畫面"

#: ../control-center:563
#, c-format
msgid "Additional wizards"
msgstr "額外的精靈"

#: ../control-center:618 ../control-center:619
#, fuzzy, c-format
msgid "/_Options"
msgstr "選項 (_O)"

#: ../control-center:618
#, fuzzy, c-format
msgid "/_Embedded Mode"
msgstr "嵌入模式 (_E)"

#: ../control-center:619
#, fuzzy, c-format
msgid "/Expert mode in _wizards"
msgstr "專家模式精靈 (_W)"

#: ../control-center:641
#, c-format
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: ../control-center:642
#, c-format
msgid "_Quit"
msgstr "離開 (_Q)"

#. -PO: "<control>" must _NOT_ be translated. This is a keyboard shortcut for "Quit".
#. -PO: you just have to select the proper letter for your language (eg: english: "Quit" => "Q")
#: ../control-center:645
#, c-format
msgid "<control>Q"
msgstr "<control>Q"

#: ../control-center:646
#, c-format
msgid "_Options"
msgstr "選項 (_O)"

#: ../control-center:647 ../control-center:659
#, c-format
msgid "Display _Logs"
msgstr "顯示紀錄檔 (_L)"

#: ../control-center:648 ../control-center:649
#, c-format
msgid "_Help"
msgstr "說明 (_H)"

#: ../control-center:649
#, fuzzy, c-format
msgid "<control>H"
msgstr "<control>Q"

#: ../control-center:650
#, c-format
msgid "_Release notes"
msgstr "發行紀錄 (_R)"

#: ../control-center:651
#, c-format
msgid "What's _New?"
msgstr "最新消息 (_N)"

#: ../control-center:652
#, c-format
msgid "_Errata"
msgstr "勘誤 (_E)"

#: ../control-center:653
#, c-format
msgid "_Report Bug"
msgstr "臭蟲報告 (_R)"

#: ../control-center:656
#, c-format
msgid "_About..."
msgstr "關於 (_A)..."

#: ../control-center:669
#, c-format
msgid "Expert mode in _wizards"
msgstr "專家模式精靈 (_W)"

#: ../control-center:736
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../control-center:756
#, c-format
msgid "%s Control Center %s [on %s]"
msgstr "%s 控制中心 %s [on %s]"

#: ../control-center:1043 ../control-center:1107
#, c-format
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../control-center:1043
#, c-format
msgid ""
"There's a bug in translations of your language (%s)\n"
"\n"
"Please report that bug."
msgstr ""
"轉換您的語系時發生錯誤 (%s)\n"
"\n"
"請回報此錯誤。"

#: ../control-center:1107
#, c-format
msgid "Impossible to run unknown '%s' program"
msgstr "無法執行一個不明 '%s' 程式"

#: ../control-center:1126
#, c-format
msgid "The modifications done in the current module won't be saved."
msgstr "於現在的模組中的變更不會被儲存。"

#: ../control-center:1213
#, c-format
msgid "cannot fork: %s"
msgstr "cannot fork: %s"

#: ../control-center:1246
#, c-format
msgid "cannot fork and exec \"%s\" since it is not executable"
msgstr "cannot fork and exec \"%s\" 因為它不可執行"

#: ../control-center:1370
#, c-format
msgid "This program has exited abnormally"
msgstr "這程式已經不正常離開"

#: ../control-center:1379
#, c-format
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../control-center:1389 ../drakconsole:37
#, c-format
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../control-center:1396
#, c-format
msgid "More themes"
msgstr "更多佈景主題"

#: ../control-center:1398
#, c-format
msgid "Getting new themes"
msgstr "取得更多的佈景主題"

#: ../control-center:1399
#, c-format
msgid "Additional themes"
msgstr "額外的佈景主題"

#: ../control-center:1401
#, c-format
msgid "Get additional themes on www.damz.net"
msgstr "由 www.damz.net 下載更多佈景主題"

#: ../control-center:1409
#, c-format
msgid "About - %s Control Center"
msgstr "關於 - %s 控制中心"

#: ../control-center:1418
#, c-format
msgid "Authors: "
msgstr "作者："

#: ../control-center:1422
#, c-format
msgid "(perl version)"
msgstr "(perl 版本)"

#: ../control-center:1427
#, c-format
msgid "Artwork: "
msgstr "美工設計："

#: ../control-center:1432
#, c-format
msgid "Helene Durosini"
msgstr "Helene Durosini"

#. -PO: this is used as "language: translator" in credits part of the about dialog:
#: ../control-center:1454
#, c-format
msgid "- %s: %s\n"
msgstr "- %s：%s\n"

#: ../control-center:1469
#, c-format
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "Shiva Huang, yujia, You-Cheng Hsieh"

#: ../control-center:1471
#, c-format
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr ""
"<shivahuang@gmail.com>, <yujia.kang@gmail.com>, <yochenhsieh@xuite.net>"

#: ../control-center:1473
#, c-format
msgid "Translator: "
msgstr "翻譯者："

#. -PO: Here, first %s will be replaced by 'Mandriva Linux'
#. -PO: second %s will be replaced by the version (eg: "Mandriva Linux 2007.1 (Discovery) Control Center")
#: ../control-center:1482
#, c-format
msgid "%s %s (%s) Control Center"
msgstr "%s %s (%s) 控制中心"

#. -PO: here %s is eg: "1999-2008"
#: ../control-center:1487
#, fuzzy, c-format
msgid "Copyright (C) %s Mandriva SA"
msgstr "版權所有 (C) %s OpenMandriva Association"

#: ../control-center:1493
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../control-center:1494
#, fuzzy, c-format
msgid "OpenMandriva Linux Contributors"
msgstr "OpenMandriva Lx 貢獻者"

#: ../drakconsole:33
#, c-format
msgid "DrakConsole"
msgstr "DrakConsole"

#: ../drakxconf:28
#, c-format
msgid "Display"
msgstr "顯示設定"

#: ../drakxconf:29
#, c-format
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: ../drakxconf:30
#, c-format
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: ../drakxconf:32
#, c-format
msgid "Users and groups"
msgstr "使用者與群組"

#: ../drakxconf:33
#, c-format
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: ../drakxconf:34
#, c-format
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: ../drakxconf:35
#, c-format
msgid "Boot loader"
msgstr "開機載入程式"

#: ../drakxconf:36
#, c-format
msgid "Auto Install"
msgstr "自動安裝"

#: ../drakxconf:37
#, c-format
msgid "Internet connection sharing"
msgstr "網際網路連線共享"

#: ../drakxconf:38
#, c-format
msgid "Partitions"
msgstr "分割"

#: ../drakxconf:41
#, c-format
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#: ../drakxconf:41
#, c-format
msgid "Choose the tool you want to use"
msgstr "選取您想要使用的工具"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:57
#, c-format
msgid ""
"Select the authentication method (local, NIS, LDAP, Windows Domain, ...)"
msgstr "選擇認證的模式 (本地端、NIS、LDAP、Windows Domain、...)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:66
#, c-format
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:67
#, c-format
msgid "Configure backups of the system and of the users' data"
msgstr "設定系統及使用者資料之備份"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:77
#, c-format
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:97
#, c-format
msgid "Set up boot graphical theme of system"
msgstr "設定系統開機時的佈景主題"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:98
#, c-format
msgid "Select the graphical theme of the system while booting"
msgstr "選擇系統啟動時的佈景主題"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:107 ../lib/MDV/Control_Center.pm:108
#, c-format
msgid "Share the Internet connection with other local machines"
msgstr "分享網際網路連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:117 ../lib/MDV/Control_Center.pm:118
#, c-format
msgid "Set up a new network interface (LAN, ISDN, ADSL, ...)"
msgstr "設定一個新的網路介面 (LAN、ISDN、ADSL、...)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:127
#, c-format
msgid "Internet access"
msgstr "網際網路存取"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:128
#, c-format
msgid "Alter miscellaneous internet settings"
msgstr "改變各種網際網路設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:137 ../lib/MDV/Control_Center.pm:138
#, c-format
msgid "Open a console as administrator"
msgstr "以管理者身份開啟一個終端機"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:148 ../lib/MDV/Control_Center.pm:149
#, c-format
msgid "Manage date and time"
msgstr "管理日期與時間"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:158
#, c-format
msgid "Set up display manager"
msgstr "設定登入管理程式"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:159
#, c-format
msgid "Choose the display manager that enables to select which user to log in"
msgstr "選擇多使用者登入之顯示管理員"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:168 ../lib/MDV/Control_Center.pm:169
#, c-format
msgid "Configure a fax server"
msgstr "設定傳真伺服器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:178
#, c-format
msgid "Set up your personal firewall"
msgstr "設定您的個人防火牆"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:179
#, c-format
msgid ""
"Set up a personal firewall in order to protect the computer and the network"
msgstr "設定個人防火牆以保護您的電腦及網路"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:188 ../lib/MDV/Control_Center.pm:189
#, c-format
msgid "Manage, add and remove fonts. Import Windows(TM) fonts"
msgstr "管理、新增及移除字型、匯入 Windows(TM) 字型"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:198 ../lib/MDV/Control_Center.pm:199
#, c-format
msgid "Set up the graphical server"
msgstr "設定圖形伺服器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:208
#, c-format
msgid "Manage disk partitions"
msgstr "管理磁碟分割區"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:209
#, c-format
msgid "Create, delete and resize hard disk partitions"
msgstr "建立、刪除與調整磁碟分割的大小"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:218 ../lib/MDV/Control_Center.pm:219
#, c-format
msgid "Browse and configure hardware"
msgstr "檢視與設定硬體"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:229 ../lib/MDV/Control_Center.pm:230
#, c-format
msgid "Sound Configuration"
msgstr "聲音設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:239
#, c-format
msgid "Hosts definitions"
msgstr "主機定義"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:240
#, c-format
msgid "Manage hosts definitions"
msgstr "管理主機定義"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:249
#, c-format
msgid "Install & Remove Software"
msgstr "安裝與移除軟體"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:250
#, c-format
msgid "Install, uninstall software"
msgstr "安裝、移除軟體"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:260
#, c-format
msgid "Advanced setup for network interfaces and firewall"
msgstr "網路界面與防火牆的進階設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:261
#, c-format
msgid "Set up network interfaces failover and firewall replication"
msgstr "設定網路界面熱備用 (failover) 與防火牆備援"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:270 ../lib/MDV/Control_Center.pm:271
#, c-format
msgid "Set up the keyboard layout"
msgstr "設定鍵盤配置"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:280
#, c-format
msgid "Kolab"
msgstr "Kolab"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:281
#, c-format
msgid "Set up a groupware server"
msgstr "設定群組軟體伺服器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:290
#, c-format
msgid "Manage localization for your system"
msgstr "管理您的系統之區域及語言"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:291
#, c-format
msgid "Select the language and the country or region of the system"
msgstr "選擇系統語言及國家或地區"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:299 ../lib/MDV/Control_Center.pm:300
#, c-format
msgid "View and search system logs"
msgstr "檢視與搜尋系統日誌"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:309
#, c-format
msgid "Manage connections"
msgstr "管理連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:310
#, c-format
msgid "Reconfigure a network interface"
msgstr "重新設定網路介面"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:319
#, c-format
msgid "Manage computer group"
msgstr "管理電腦群組"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:320
#, c-format
msgid "Manage installed software packages on a group of computers"
msgstr "管理群組電腦中已安裝之套件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:328
#, fuzzy, c-format
msgid "Configure authentication for OpenMandriva tools"
msgstr "設定使用 Mandriva 工具的認證方式"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:329
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Define authentication required to access individual OpenMandriva "
"configuration tools "
msgstr "定義要存取個別 Mandriva 設定工具時需要的認證"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:337
#, c-format
msgid "Update your system"
msgstr "更新您的系統"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:338
#, c-format
msgid ""
"Look at available updates and apply any fixes or upgrades to installed "
"packages"
msgstr "對已經安裝的套件查詢可用的升級並進行修正或升級"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:348
#, c-format
msgid "Menu Style"
msgstr "選單風格"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:349
#, c-format
msgid "Menu Style Configuration"
msgstr "選單風格設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:358 ../lib/MDV/Control_Center.pm:359
#, c-format
msgid "Import Windows(TM) documents and settings"
msgstr "匯入 Windows(TM) 文件與設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:368
#, c-format
msgid "Monitor connections"
msgstr "監控連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:369
#, c-format
msgid "Monitor the network connections"
msgstr "監控網路連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:378 ../lib/MDV/Control_Center.pm:379
#, c-format
msgid "Set up the pointer device (mouse, touchpad)"
msgstr "設定游標裝置 (滑鼠、觸控板)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:387 ../lib/MDV/Control_Center.pm:388
#, c-format
msgid "Parental Controls"
msgstr "家長控制"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:397
#, c-format
msgid "Network Center"
msgstr "網路中心"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:407
#, c-format
msgid "Manage different network profiles"
msgstr "管理不同的網路設定檔"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:408
#, c-format
msgid "Activate and manage network profiles"
msgstr "啟用並管理網路設定檔"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:417
#, c-format
msgid "Access NFS shared drives and directories"
msgstr "存取 NFS 分享的磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:418
#, c-format
msgid "Set NFS mount points"
msgstr "設定 NFS 掛載點"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:427
#, c-format
msgid "Share drives and directories using NFS"
msgstr "使用 NFS 分享磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:428
#, c-format
msgid "Manage NFS shares"
msgstr "管理 NFS 分享"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:438
#, c-format
msgid "Package Stats"
msgstr "套件狀態"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:439
#, c-format
msgid "Show statistics about usage of installed software packages"
msgstr "顯示已經安裝的軟體的統計資訊"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:448
#, c-format
msgid "Share your hard disk partitions"
msgstr "分享您的硬碟分割區"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:449
#, c-format
msgid "Set up sharing of your hard disk partitions"
msgstr "設定硬碟分割共享"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:458 ../lib/MDV/Control_Center.pm:460
#, c-format
msgid "Set up the printer(s), the print job queues, ..."
msgstr "設定印表機，列印佇列"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:470
#, c-format
msgid "Scheduled tasks"
msgstr "已經排程的工作"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:471
#, c-format
msgid "Schedule programs to run periodically or at given times"
msgstr "定期或指定時間運作程式"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:480
#, c-format
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:481
#, c-format
msgid "Set up a proxy server for files and web browsing"
msgstr "建立瀏覽檔案及網頁所用的代理伺服器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:489
#, c-format
msgid "Remote Control (Linux/Unix, Windows)"
msgstr "遠端遙控 (Linux/Unix、Windows)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:490
#, c-format
msgid "Remote Control of another machine (Linux/Unix, Windows)"
msgstr "遠端遙控電腦 (Linux/Unix、Windows)"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:499
#, c-format
msgid "Remove a connection"
msgstr "移除一連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:500
#, c-format
msgid "Delete a network interface"
msgstr "刪除網路介面"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:510 ../lib/MDV/Control_Center.pm:511
#, c-format
msgid "Wireless connection"
msgstr "無線網路連線"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:520
#, c-format
msgid "Access Windows (SMB) shared drives and directories"
msgstr "設定 Windows (SMB) 分享磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:521
#, c-format
msgid "Configuration of Windows (Samba) shared drives and directories"
msgstr "設定 Windows (Samba) 分享磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:530
#, c-format
msgid "Share drives and directories with Windows (SMB) systems"
msgstr "與 Windows (SMB) 系統分享磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:531
#, c-format
msgid "Manage configuration of Samba"
msgstr "管理 Samba 組態設定"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:540 ../lib/MDV/Control_Center.pm:541
#, c-format
msgid "Set up scanner"
msgstr "設定掃描器"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:550
#, c-format
msgid "Configure system security, permissions and audit"
msgstr "微調系統安全、權限與稽核 "

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:551
#, c-format
msgid "Set the system security level, periodic security audit and permissions"
msgstr "設定系統安全等級、安全審核週期與權限"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:561 ../lib/MDV/Control_Center.pm:562
#, c-format
msgid "Manage system services by enabling or disabling them"
msgstr "啟動或停用系統服務"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:571
#, c-format
msgid "Configure media sources for install and update"
msgstr "設定安裝與更新套件使用的媒體來源"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:572
#, c-format
msgid "Select from where software packages are downloaded "
msgstr "選擇從何處下載軟體套件"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:582
#, c-format
msgid "Configure updates frequency"
msgstr "設定更新頻率"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:591
#, c-format
msgid "Access to extended maintenance"
msgstr "存取延伸維護"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:600
#, c-format
msgid "Configure TOMOYO Linux policy"
msgstr "設定 TOMOYO Linux 政策"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:601
#, c-format
msgid "View and configure TOMOYO Linux security policy"
msgstr "檢視並設定 TOMOYO Linux 安全政策"

#. -PO: here power means electrical power
#. -PO: UPS==Uninterruptible power supply
#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:613 ../lib/MDV/Control_Center.pm:616
#, c-format
msgid "Set up a UPS for power monitoring"
msgstr "建立監控電源的 UPS"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:626
#, c-format
msgid "Manage users on system"
msgstr "管理系統的使用者"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:627
#, c-format
msgid "Add, remove or change users of the system"
msgstr "新增、移除、或改變您系統內的使用者"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:637
#, c-format
msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:638
#, c-format
msgid "Virtual machines management"
msgstr "管理虛擬系統"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:647 ../lib/MDV/Control_Center.pm:648
#, c-format
msgid "Configure VPN connection to secure network access"
msgstr "設定 VPN 連線以保護網路存取"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:657
#, c-format
msgid "Access WebDAV shared drives and directories"
msgstr "存取 WebDAV 分享的磁碟機與目錄"

#: ../lib/MDV/Control_Center.pm:658
#, c-format
msgid "Set WebDAV mount points"
msgstr "設定 WebDAV 掛載點"

#: ../menus_launcher.pl:19 ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid "Menu Configuration Center"
msgstr "選單組態設定中心"

#: ../menus_launcher.pl:28
#, c-format
msgid "System menu"
msgstr "系統選單"

#: ../menus_launcher.pl:29 ../menus_launcher.pl:36 ../print_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#: ../menus_launcher.pl:31
#, c-format
msgid "User menu"
msgstr "使用者選單"

#: ../menus_launcher.pl:41
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Choose which menu you want to configure"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"請選取您要設定的選單"

#: ../print_launcher.pl:14 ../print_launcher.pl:21
#, c-format
msgid "Printing configuration"
msgstr "列印組態設定"

#: ../print_launcher.pl:30
#, c-format
msgid "Click here to configure the printing system"
msgstr "請點選這邊來設定列印系統"

#: ../print_launcher.pl:37
#, c-format
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../data/autologin.desktop.in.h:1
msgid "Autologin"
msgstr "自動登入"

#: ../data/clock.desktop.in.h:1
msgid "Date and time"
msgstr "日期與時間"

#: ../data/connection.desktop.in.h:1
msgid "New connection"
msgstr "新的連線"

#: ../data/drakautoinst.desktop.in.h:1
msgid "Auto Install floppy"
msgstr "自動安裝軟片"

#: ../data/drakboot.desktop.in.h:1
msgid "Boot Loading"
msgstr "開機載入"

#: ../data/drakcronat.desktop.in.h:1
msgid "Programs scheduling"
msgstr "已經排程的工作"

#: ../data/drakdm.desktop.in.h:1
msgid "Display manager"
msgstr "顯示管理員"

#: ../data/drakfloppy.desktop.in.h:1
msgid "Boot floppy"
msgstr "開機磁片"

#: ../data/drakfont.desktop.in.h:1
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: ../data/drakperm.desktop.in.h:1
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: ../data/draksec.desktop.in.h:1
msgid "Levels and Checks"
msgstr "層級與檢查"

#: ../data/drakxtv.desktop.in.h:1
msgid "TV Cards"
msgstr "電視卡"

#: ../data/fileshare.desktop.in.h:1
msgid "Partition Sharing"
msgstr "磁區分割分享"

#: ../data/harddrive.desktop.in.h:1
msgid "Hard Drives"
msgstr "硬碟"

#: ../data/logdrake.desktop.in.h:1
msgid "Logs"
msgstr "日誌記錄"

#: ../data/menudrake.desktop.in.h:1
msgid "Menus"
msgstr "選單"

#: ../data/MountPoints.directory.in.h:1
msgid "Mount Points"
msgstr "掛載點"

#: ../data/nfs.desktop.in.h:1
msgid "NFS mount points"
msgstr "NFS 掛載點"

#: ../data/printerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#: ../data/proxy.desktop.in.h:1
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "Proxy 設定"

#: ../data/removable.desktop.in.h:1
msgid "Removable devices"
msgstr "可移除式裝置"

#: ../data/remove-connection.desktop.in.h:1
msgid "Remove Connection"
msgstr "移除連線"

#: ../data/samba.desktop.in.h:1
msgid "Samba mount points"
msgstr "Samba 掛載點"

#: ../data/scannerdrake.desktop.in.h:1
msgid "Scanners"
msgstr "掃描器"

#: ../data/SystemConfig.directory.in.h:1
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定值"

#: ../data/userdrake.desktop.in.h:1
msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者與群組"

#: ../data/webdav.desktop.in.h:1
msgid "WebDAV mount points"
msgstr "WebDAV 掛載點"

#: ../data/XFDrake.desktop.in.h:1
msgid "Graphical server"
msgstr "圖形伺服器"

#: ../data/XFDrake-Monitor.desktop.in.h:1
msgid "Monitor"
msgstr "顯示器"

#: ../data/XFDrake-Resolution.desktop.in.h:1
msgid "Screen Resolution"
msgstr "螢幕解析度"

#: ../drakconf.desktop.in.h:1
msgid "Configure Your Computer"
msgstr "設定您的電腦"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "_Themes"
#~ msgstr "佈景主題 (_T)"

#~ msgid ""
#~ "This action will restart the control center.\n"
#~ "Any change not applied will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "此動作將會重新啟動控制中心。\n"
#~ "任何尚未儲存的變更將會遺失。"

#~ msgid "_More themes"
#~ msgstr "更多佈景主題 (_T)"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "3D Desktop effects"
#~ msgstr "3D 桌面效果"

#~ msgid "Configure 3D Desktop effects"
#~ msgstr "設定 3D 桌面效果"

#~ msgid "Set up autologin to automatically log in"
#~ msgstr "設定自動登入"

#~ msgid "Enable autologin and select the user to automatically log in"
#~ msgstr "啟動自動登入並選擇自動登入之使用者"

#~ msgid "Set up boot system"
#~ msgstr "設定系統開機"

#~ msgid "Set up how the system boots"
#~ msgstr "設定您的系統如何啟動"
